你哋唔可以再叫黑社會

佢哋係戰犯呀
屌你老母
瞄頭開槍
爆眼致盲
室內放毒氣
侵犯女性
電梯追打

佢哋重有咩做唔出呀
邊個重話佢哋只係打份工呀

全部同賣港共一齊落地獄啦屌你老母

殘害人民嘅暴權軍政府